一人一個放飛機嘅籍口

俾人放飛機真係慘撚過食屎
仲要已經整好哂啲嘢換哂衫
唉屌

放飛機唔需要藉口

啱嘅

訓咗 sorry 我有個friend次次都咁 萬試萬靈

咁你地點 有冇屌佢

唔舒服

黎M

次次都係咁就下次咪撚約
反正佢都要訓 唔好阻佢啦

無屎柯
佔中

未收工

樓豬成日都開完po就潛水既

邊有 我見冇人覆就自然收皮

炒車

常用 岩岩先訓醒sorry

屋企有事

邊有咁多車炒

撞到EX執左劑